新股仔一問： 美股跌到咁 港股仲升緊係咩玩法

如題

有阿爺印銀紙托市

莊托住
但個feel頂唔到幾耐

你一齊allin落去就明

面仔尋日彈弓手

你快D 入市啦, 你試下咪知囉

唔托住點走貨

尋日出左石油戰後，係港股跌先，夜晚先到美股，個次序唔該睇清楚

等緊5號仔 40蚊 All in

咁港股跌1k 美股跌2k 港股咁快已經消化晒？

因為港股係早過美股一日，所以美股未反應得切

正常大跌後會有反彈

30蚊

龍市第4期

係

一日跌1000點已經完全消化左，個市反應好快的，但後市都係差

就算以往既股災，都唔會日日一兩千點咁跌，都係回幾百跌一千咁，真係drop to zero 咩

你係咪新到2月頭都未開始睇個市...?

你望下美期而家升緊幾多先

美股跟港股
今晚到美股升

係港股跟緊美期。。

其實係要同琴日收市比...

今次係跌2000
港女不嬲都係跟跌唔跟升，今次係乜都唔跟

25000鑽石能量底

俾位大家入熊同7500

新手入左少少

$20

連登仔一all in代表大跌

$5

殺完近牛最殺近熊 話知你邊個輸 總知大戶就嬴曬

$0

再跌變仙股

夾死啲熊仔,再跌過

因為lihkg神燈力量。

真係好想屌連登仔呃鳩我玩美股， 又話支爆美股保美， 又話tesla賺咗幾多幾多， 還返13萬畀我

輸打贏要

13萬

美股今晚跟隨港股展開升勢

支那托市囉
真係新到中學生先問得出。。。
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

美股都要跟港股

爺你老母

邊個係你阿爺？

香港美國同時見底

電視節目都有教唔好輕信網上訊息啦

睇呢到玩根本on9

爺乜春

連登叫人買tesla個陣先三四百蚊 你琴日放都仲有賺

本身冧住五百幾先入，睇黎冇機會

道期爆升啊

港股有先知

美股升港股跌又話美國大國唔會比香港經濟影響
美股跌港股升又話無理由美國影響唔到香港
即係美股升跌港股都一定要跌先正常

個個都以為有錢執係咁入市
等睇遲啲一鑊熟

大戶幫你托緊俾你走貨,咁都唔醒水 g9g

仲5仔，我49.25走左貨，換個5G股仲好回報過死人5仔

本身美股升港股都冇跟一早殘晒啦港女

呢度好多新手

因為香港=中國

呢個理論其實點出黎？

點解正常會反彈，而唔係插到一個最低位，之後磨，市況好先升返？最正常唔係咁咩？

呢個世界係有樣野叫期貨

半年啦次次升到見到依句

因為連燈仔開post屌爆大陸個股市
上左熱門即V底反彈

點睇藍絲見到美股大跌就開心到中獎咁

你應該問全世界都跌
點解港股升
知唔知歐洲跌幾多

收市上番26000

多謝連登仔發功

點睇藍絲見到美股大跌就開心到中獎咁

你呀爺入左棺材化撚埋灰再比俄仔開採埋做石油燒撚埋啦仆街

冇分注？

大跌入貨唔反彈點出貨比你地d散戶接

美股由歴史高位跌落黎
港股本身由舊年已經跌緊
情況唔同

你將個乒乓球拋落地下就明
inelastic collision

青姐 唔好咁啦

玩慣就明

因為連登仔出名燈

問連登仔你不如問樓下公園阿伯

想入牛所以千跌
冇入牛再加話好彩冇入所以港股升

港股獨大

通常連登仔講既都係相反。

蘋果都唱好

牛三開始

擺明港股係世界第一避險基地
美股咁跌兩千點
計返匯率
港股就黎升多萬六點
我係你就今日all in

3175都升成8%就知港女鬼到仆街

因為麵神指揮住香港個市運作

基金經理唱好 大眾市民買入 大手放出
市民拎蟹貨 大戶又贏曬啲錢 傻仔先信啲大行唱好

唔屌蘋果？

Super effective

美股估值高過香港好多

其實港美係互相影響
唔係淨係掛勾於某一日

唔係點搵契弟埋單先
利申 put佢老母臭系

國家隊全面進場

正解

美期升緊

馬嘉雄教買tesla 話睇$1500

過去十年美股升左幾多，港股又有冇升過？

倒v

即係反彈幾下之後
最後會停咗係最底點永不翻身？

逃生門 最後2小時

青姐價都未出，咁快all in

我以為香港勁d